Bob 疫情下的航班 (倫敦 - 香港) Flying During The Pandemic (London to

#14 ON TRENDING

Bob
疫情下的航班 (倫敦 - 香港) Flying During The Pandemic (London to Hong Kong)

煮家男人 Bob's Your Uncle
555K subscribers

呢條片想同大家分享喺疫情下從英國飛返香港嘅點滴, 同埋抵港後嘅檢疫程序。

日期/時間: 2020年4月27日
出發地點: 倫敦希斯路機場
目的地: 香港國際機場
航班編號: CX252
飛行時間: 大約11小時

A short recording on our flight back to Hong Kong during the pandemic, plus some footages on the inbound quarantine measures.

Date/Time: 27th April, 2020
Departed from: London Heathrow Airport
Arrived at: Hong Kong International Airport
Flight no: CX252
Flight time: 11:00 (approx)